［看圖識豬］全能嘅高登仔 知唔知相入面呢隻係咩豬

有冇巴打一眼睇得出呀屌

有冇人知呢隻野叫咩名

魔海奇緣入面隻豬？

yes叫pua